唔好再用狗形容差佬 試下用曱甴形容佢地

差佬係曱甴
差佬係曱甴
差佬係曱甴
差佬係曱甴
差佬係曱甴

721 831 101 112